萬般皆下品，唯有讀醫高。醫療科>所有科，有3x果d咪撚讀hku biomed咁傻豬啦

最後機會

東大醫療，ou hku cu護士，poly 5寶，cuhku medic

有25分唔上唔落，又唔想做工程護士點算好？ 只要你肯放下身段，去東大讀，4年後又一條好漢。

錢換唔到快樂？ nonono, 根據某心理學家指出，人類有分physical, mental既快樂。

有錢，有飯食，有樓住，有車渣，去旅行，可以滿足左物理上既需要。

有錢，你可以追求夢想，有錢，你可以找到目標，有錢，你可以體驗更多。

例子1，你對社會科學好撚有興趣，但你被逼讀左nursing. 出黎做野一個月>30k, 可以選擇soc sci既進修課程， 錢之嘛，有錢，我鍾意讀pt master in sosci.

例子2, 我係都為興趣呀，吹撚漲？ 依位同學讀左sosci grad做緊文員仔13k, 扣埋家用之類，已經所剩無己。 佢後悔，想轉行做nurse, 諗住報msc in nursing. 一睇，屌，10幾萬一年，心諗，我一年人工黎。
佢想讀又讀唔到，想轉又轉唔到，為有打去防止自殺熱線傾計。

例子3, 同學a為興趣讀左sci, 同學b為錢去左東大。同學a係年度gathering到就話，你咁高分都讀東大，咁on9 嫁 我hku喎

4年後，佢地畢業了，同學b入到ha, 揾緊30k一個月，而同學a當然唔執輸，砌cv, 揾intern, 報bank mt, gt, 但最後一份都唔請佢，佢唯有轉戰做lab, 得12k人工。

佢地一個月人工就相差18k, 一年就差廿萬。第5年
年度gathering又黎，畢業後緊係講下自己做咩行業，幾錢人工，同學a都有出席。
當同學b話自己有30k人工，仲識左個同系既同事，兩個月已經有60k收入，儲緊錢買樓，依家過左年就已經有30萬資金係銀行。

依個時候，同學a一言不發，去到atm前面，查詢結餘，得幾萬蚊，就默然離去

雖然唔岩聽 但其實係岩，得醫護系保證搵到工，而且人工高

同樣地 limit ur expansion

唔好聽人講工程地盤好搵就走去讀

真係傻西瓜

認同萬般皆下品唯有讀醫高, 但係記得hku biomed都有22%人可以trans返去mbbs
所以自問有實力, 因為跣腳先讀吾倒mbbs嘅其實可以考濾

當連登仔開始吹奏一樣野……

吾肯定但係我記得係讀到一半trans過去

如果讀完biomed再讀mbbs成10年

on9 先會讀biomed, 同10皮，加幾年時間，買一個20% 機會，點解我唔100% 30k

救得一個得一個

agger

Ricky ?

岩岩info day 話得11% 去到mbbs，即係十個先得一個，會唔會愈收愈少? 出年會唔會再少?

跛腳 唔 考慮

同埋跛腳係指中或英拎唔到3

點解打幾隻字都可以錯咁多